邊個話功能組別要人？

「功能組別就係不公義！投票就等於支持不公義！」
『你仲投功能組別就會白白浪費咗「人權與民主法案」！』

你唔認同唔緊要，只需要當佢係一條支線。我地唔可以放過任何一個可以抗衡政府嘅機會，而體制內外嘅抗爭同時進行都得㗎聰明。

功能組別的確係不公義，不過如果我地直接唔玩，咪即係將議會內嘅話事權拱手相讓？立法會廢，係咪就等於唔洗理佢？如果地區直選加玩埋功能組別可以攞到35+，以民意脅逼議員否決所有議案，呢個憲政危機係絕對有機會要脅到政府。

要脅政府做咩嘢，係九月選舉前仲有啲時間可以傾。但要過35+，只靠地區直選係鬥唔過保皇黨配票，一定要玩埋功能組別。我呢啲no stake既社會寄生蟲就冇資格投功能組別，超區留番俾我地投，64比應該唔會輸。希望有票嘅手足可以轉投功能組別，盡攞議席呀！

BTW由超區轉功能組別要係4月2號之前申請，麻煩各位手足做嘢！

自推10連

推

醫管局員工陣線

【全面爭奪，加入功能組別】

2019年立法會選舉今年9月即日開打，更新選民資料及新登記成為選民將分別於4月2日和5月2日截止。本會希望同事能盡公民責任，成為選民，於地區直選和衞生服務界及醫學界投票，為自己表態。

步驟如下：

💡查閱你本身是否選民及有否屬於任何功能組別的投票資格：

👏若你本身已是選民，但屬於超級區議會(區議會(第二))或其他功能組別的選民

更改成為衞生服務界或醫學界選民：(4月2日前)
填妥REO-43 表格 👉🏻).pdf

👋若你本身已是選民，但不屬任何功能組別選民

登記成為衞生服務界或醫學界選民：(4月2日前)

填妥REO-41表格 👉🏻).pdf

💪若你不是選民，登記成為選民：(5月2日前)

填妥REO-1表格 👉🏻)_eSign.pdf

💡遞交表格方法
1.於選舉事務處電子表格平台上傳：

2.電郵至form@reo.gov.hk
3.郵遞方式寄回九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓
4.傳真至 2891 1180

💡若以手機/平版電腦填寫表格，可以下載「Adobe Fill & Sign」App。
💡若以Apple 電腦填寫，可以參考以下連結來於網上進行簽署(signature)動作：

功能組別的選民資格要求：
衞生服務界： (P.9 附錄乙)
醫學界： (P.9 附錄乙)

兄弟爬山，全面爭奪所有戰線，
對守舊過時的代議士說不，
用選票作表態，
力求於時代變革中尋求希望。

好好的投，好好的活下去。

投唔投個選舉都繼續,咪俾保皇黨自動當選囉

Too long didn’t read

幫你推下，不過個標題睇到我好亂。

白票兵不願面對

推推

Agger 手足辛苦了

我都諗緊要超區定要功能組別。。。